十萬二手hatchback 選擇

小弟之前揸左兩年mini cooper
放左一年
近期有意揸返車

考慮入返部十萬內既四門hatchback
心水有 audi a1 Renault clio gt golf

家人需要所以只可以買四門 dream car 係fiesta
但依家只可入四門
考慮範圍 1400cc比較好 牌費平
另外想問下 邊部耐用 少整啲 之前mini整到傻
同埋考慮用料質素

少整，一定係公廁Jazz

想揸歐洲車
Jazz都會考慮下但應該唔會買住

揀Golf 不如揀年份新d Polo

Polo好似無咁靚仔
但golf舊年份係咪真係多野整得好勁

見到Jazz都唔開胃

Polo gti

Polo gti同golf 1.4差得遠唔遠

想小野整 4環 golf bmw都唔好買
由其golf 同BMW

Polo gti頭段幾快下

點睇clio

個内籠同身架分別大唔大

二手價好似差不多

Tiida

放緊部 13年golf 14年落地
仲有返原廠保養 有冇興趣？

Swift都有望下
好難揀

未有咁快會買住

Swift 後座都好逼下
寶馬1系又係
A1可以諗諗

Mazda 3

BMW 1系好矮

A1之前都鐘意左好耐
依家睇到巴打提議既polo gti都好似幾好

出現了
Mazda本人唔好係鐘意

掃把10代？

Polo個籠細啲架

ep3

2014打後既版本好撚靚仔

Mazda 3揸過都ok嘅， 但係A1揸得爽d, bmw 淨係坐過阿哥車，後座冇a1咁頂頭，不過d梳化感覺比a1單薄，操控方面就唔知因爲冇揸過。

1系？
a1買10 09咁上下年份驚整多過揸

Audi二手電子野整到你驚

係1系
歐洲車多電子野，一定會多野整 ，你保養得好嘅話好少壞大鑊野嘅，都係d濕濕碎碎，19sensor果類野壞

姐係vw都會？

感覺係啲sensor壞多過本身件野壞
妹仔大過主人婆

a1衰過一系

唔介意後座俾狗都唔坐可以諗polo gti/a1

要坐因可考慮focus st/1系/megane/mk5 gti

ST, GTI?盲撚左貼多次比你睇

比多少少買新少少既 Golf 啦，一係R屋企再加多少少人直上B200啦，

一帶佢地睇B200一定好歡喜，勁好坐

Ek9 type r

依家部二手起碼都2 30粒喎

新golf無咁多野壞？
無得r自己比錢買 仲要儲錢買樓

b200好似有啲薯

A 仔囉

原來A1會大得過1系 第一次聽
我仲以為差唔多都係咁逼

A1細啲

依兩部會唔會細得過mini?

柒左
以為坐過1系已經搵唔到比佢再窄

a1差不多

原來小飛俠係雙門

Fiesta st 先係雙門

所以頭先隻打手狗吠我都廢事理佢

隻垃圾萬事得打手唔撚識又要出黎威

咁樣衰